印度女星返工前被擄 車內被輪姦2小時 多圖 有拍片

印度性侵及強姦案件頻生，女性往往成為孤立無援的受害者。南部喀拉拉特邦一名女星，日前坐車前往工作地點途中被一群狂徒強行擄走，並在車上慘遭輪姦長達2小時，淫狼更將過程拍下以便敲詐。事件引發當地民眾怒火，電影圈人士周日舉行示威，聲援受害女星。

事發於上周五晚，知名女星巴瓦納（Bhavana）在乘坐公司車輛前往配音時，遭一輛輕型貨車蓄意追撞，其後貨車上的男子突然衝上車，他們把車駛走，並輪姦女星達兩小時，再把她棄於市郊。警方指巴瓦納聲稱遭狂徒拍下片段及照片，揚言要敲詐。

喀拉拉特邦警方周一拘捕兩人，包括接載巴瓦納的司機蘇尼（Kumar Suni），懷疑他有份參與敲詐女星，把他列為主謀，同時表示最少還有7人涉案。事件引發全國怒火，電影界人士於周日舉行示威，聲援受害女星。有維護女性權益人士表示，事件反映印度女性仍身處一個危險境況。

據印度國家犯罪紀錄局的統計，單在2015年發生超過32萬宗有關女性受害的罪行舉報，當中包括強姦、綁架、性騷擾等。

犯

不了

慘

個犯咁靚仔都玩強姦

印度強姦係咪習俗黎

片?

靚...仔......???

有拍片但冇upload

睇下金鐘嗰班個樣先啦

唔洗問又冇連登份

印度全身包膠都俾人姦，著咁少布，班生番當正你性明示啦

似乎你對靚仔一詞有少少誤解

2017年02月21日(二) 09:54更新 03:01建立

姦明星

垃圾人種，種族清洗/用來試藥就啱

係印度女人就算出人頭地到變成明星都唔安全

真係地獄鬼國

咩邏輯
咁唔好攞佢同金城武比?

唔係好多女連登女話要去印度咩

十八層地獄鬼國

仲有更多話香港女人全球最惡做

2017年02月21日(二)
都重係無片

印度妹好撚正，成日選美冠軍

當地人好nice唔應該帶有色眼鏡

好想做印度佬

想屌就屌

人

1年半了 都係冇片

不要暗戀，去強姦

垃圾種姓狗!

想睇片

呢d先仆街 想出返幕前都無印度佬buy
本來係一生事業 咁就毀晒

港女快d起行啦成日話單拖去玩

圖ar , wtf is this place

印度強姦法係咪真係無阻嚇作用
報紙報親都拉到
班強姦犯都係照姦

真係唔撚明,咁多教條一個宗教國可以視而不見呢種畜生行為
佛祖幾時先我佛你

佢有IG唔識自己問佢拎條片

我之前仲諗印度啲女明星十個有九個都咁撚正點解好似冇乜強姦新聞出
原來都有既

生

最慘d阿差無論男定女都會姦

肉

浦

團

求片班垃圾死撚曬去啦

拉到姐，警察，律師同個法官都未必覺得有問題，咁你話點起訴？

天氣熱, 佢地個個都著好少布, 又透, 露哂腰咁

呢啲成日誘惑人既賤女人一定要好好教訓下
起勢咁聞佢對大肉腳啲香味
再含佢腳趾舔佢腳板
最好就一一邊踩住我臉一邊囂張咁屌我
用碌鳩頂佢腳板底
個大屁股同對淫奶又大又白又滑又香 質個頭入去索
用佢對淫奶同大臀肉打我臉 舔到佢啲淫肉全部都係口水
用碌鳩打磨拍佢塊淫臉+奶 一邊打一邊問係咪仲咁囂張 令佢成身都充滿住碌鳩嘅雄性味道
用兩塊大臀肉同大淫奶玩臀交同夾腸
狗仔式打屁股一邊打一邊問喺咪淫婦喺咪成日故意露奶誘惑人屌佢 再屌到佢叫老公 邊問邊大大力打佢個大屁股 再屌到佢個大屁股搖黎搖去
女下男上張腿當打椿機咁屌 最好屌一下啲淫水擠一大堆出黎
從佢背後用手托開對淫腳令佢正面咁屌 等佢自己睇睇下啲淫水幾多
中出之餘一定要射到佢成身都係精 再用有殘餘精液嘅大龜頭拍佢臉+磨嘴唇
最後塞入口等佢舔乾淨 令佢變成性奴液便器

其實咖喱係咪有催情作用？